

 Vsetci vieme, že byť modelkou či letuškou znamená mat dobré centimetre smerom hore navyše. Avšak, vezmime si napríklad také herečky či spevácke divy. 80 percent najznámejších a hlavne najobsadzovanejších a úspešných herečiek meria okolo 155 cm, ked nie menej! Ved už iba sama slávna autorka piesne Like a virgin Madonna ma 161 cm, koľkokrát sa postavý k metru u doktora. Taktiež tváričky ako Natalie Portman, Penelope Cruz, Shakira či nenormálne zvodná Salma Hayek sú ženy nižšieho vzrastu. Poznám par blbcov, čo považovali svoje priateľky za málo atraktívne z dôvodu krátkych nôh, či večne dievčenského vzhľadu. Omyl dámy! Ak máte takéto prasiatko doma a chováte si ho na hrudi a k tomu má ešte aj nejaký ten pivbý pupok okamžite si zbaľte svoje "saky paky" a nájdite si chlapa od vedľa, ktorý ocení Vaše sexi proporcie a krátke nôžky nielen v postely, ale aj na verejnosti. Resp. ak máte ešte výdrž a nie málo času do jubiulea menom 40 , pokúste sa ho znova presvedčiť, že aj vy ste rovnako dlhonohá ako modelka z prehliadky pre Chloe a to si stčí iba nasadiť zázračné črievičky menom topanky na opatku, štekle, či jednoducho podpatky, ktoré Vám avšak neobopínajú kontík a vec je vybavená. Rozpustené vlasy ( pretože nenahovárajme si, ale to prepotené plemeno miluje rozpustené vlasy, štekliace tam a tam a...), čierne pančušky či obtiahnuté legíny a tričko , ktoré bude podčiarkovať  Vaše prednosti z Vás hned spraví Gissele Bundchen! A ak ho ani toto nepresvedčí a stále bude mrmlať o tom ako nedočiahnete na kredenc či na vešiak,vykašlite sa mu na ... hlavu! 
 Rozhodla som sa zverejniť jednu nádejnú fotomodelku, ktorá je dôkazom toho, že nie je dokonalé byť vysoká ale mať charizmzu a šarm za akýchkoľvek centimetrov. Enjoy :) 
 PS: Malá vrtka, dobre trtká :) 
  

